法林明高副主席確診 14天曾參觀皇馬巴塞訓練中心

Google translate

在聯邦區檢測到冠狀病毒呈陽性反應的弗拉門戈官員與皇家馬德里總統弗洛倫蒂諾·佩雷斯（FlorentinoPérez）以及他的巴塞羅那成員進行了會晤（照片中他的襯衫上有襯衫）。俱樂部大使館和領事館副主席莫里西奧·戈梅斯·德馬托斯（上圖中的最後一個）參加了西班牙里約熱內盧代表團的代表團。

莫里西奧（Maurício）是聯邦區第三名Covid-19呈陽性的患者。他於週四（03/12）確診該病。反證明仍然缺失。

除莫里西奧外，弗拉門戈總統Rodolfo Landim和傳播與市場營銷副總裁古斯塔沃·奧利維拉（Gustavo Oliveira）參加了這次旅行。

2月28日，三人組參觀了皇馬的訓練中心。董事吸引了負責吸引皇家球員的朱尼·卡拉法特（Juni Calafat）和俱樂部首席執行官若澤·安吉爾·桑切斯（JoséAngelSánchez）的接待。代表團還於3月1日與Merengue車隊總裁FlorentinoPérez會晤，以跟隨經典對陣巴塞羅那的比賽。

根據弗拉門戈（Flamengo）網站上的信息，3月2日，里約熱內盧（Rubro-Negro）的領導人參觀了巴塞羅那。體育主管拉蒙·普蘭斯和埃里克·阿比達爾，體育管理法郎·卡伯主管，使館大使喬迪·莫拉主管出席了會議。

與羅德里戈·瑪雅會面
正如廣角所顯示的那樣，莫里西奧在過去幾天會見了眾議院議長羅德里戈·瑪亞（Rodrigo Maia）（DEM），並在國會眾議院舉行了議程。會議本來是在晚餐時舉行的。

該男子在巴西利亞的一家私人醫院裡，想返回他住的里約熱內盧。第一次測試對患者呈陽性，他正在等待檢查以確認疾病。

Flamengo的傳播總監Bernardo Monteiro說，俱樂部不會對此事發表正式評論。 Maia的工作人員未提供有關此事的信息

14天前

佩狗rip

時間啱啱好

皇馬個場